大量防暴警察經過石硤尾

返屋企中途見到起碼20架警車去緊旺角

仲見到後面有架白色貨車，裏面個司機著警察制服，應該係裝備